絕對唔好娶蒲過吧嘅女人, 你地會後悔一世

酒吧比你地想像中咸濕得多

基本上去到玩, 你見到條女, 中意過去可以任意摸佢, 渣佢, 巢佢, 插佢

如果你10分鐘內錫唔到5條女, 你都係走吧, 浪費時間. 不如直接叫雞算.

4,5點, 差唔多收鋪, 你會見到10幾女訓晒係地下.

等緊比男仔執番屋企屌, 但我從未見過有男人訓底.

好多都直接帶番屋企, 或者入廁所搞. 之後拋棄係廁所到, 與公廁融為一體.

有時唔夠分, 會2,3個共用1條女, 最多我見過7P. 有分場數

可能上場1 team 搞完, 下一場就另一team去輪住搞.

好心D會帶你去酒店, 洗乾淨幫你摧吐, 先至慢慢搞. 仲會幫你洗西擦精液

多數拍晒你全相或者放上網, 吹噓下自己幾勁, 其實只係執蘿底橙.

我就唔會咁做, 因為太污糟, 而且以我身份, 根本唔會做D咁低質行為.

有次, 有條女臨結婚前, 同3,4條男人搞, 搞完第2日去聖母無原罪教堂行禮.

仲話自己係教徒. 淫賤到死, 落地獄啦.

各位男仔, 真係要好好保護自己, 唔怕一萬, 至怕萬一.

蒲過一定100%唔要得, 如果你老婆去過, 記得驗DNA. 同埋驗身.

你老婆可能仲係AV女優. 免費就搞到, 你駛成百幾萬買樓先娶到, 正一傻仔.

娶老婆一定娶處女, 先值得付出. 2手貨無資格要求1手樓.

隔住個moon都聞到樓主浸酸臭味

你係咩身分

典型毒撚

落過吧未

Club同bar都唔識分？

陰公 咁後生就痴左線

Club同bar都唔識分嘅可憐樓主

樓主去左邊間 介紹比大家

又係鄉土膠文

之前送左個落過既ex比差佬

落bar就無乜所謂
落club蒲開就真係不了 做雞本性

Ching就識玩啦
搵左個差佬埋左單再上佢屋企打下友誼波

個差佬住我附近

G！

清吧咪又一樣

吹到咁撚大